{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050169",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 B612펜션"
    },
    "text": "水上レジャーでは40%割引券を提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューを利用するには炭とグリルが使用でき、1人当たり5,000ウォンです。 バーベキュー場は屋外の団体バーベキュー場で、当日現地にて決済しております。 幼児は20,000ウォンと計算され、乳幼児の基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 客室にはカラオケ機器があり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 セミナー室、駐車場、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジ、共用炊事空間、共用トイレ、電気、カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられており、現場の状況によって利用できないことがあります。 個別バーベキュー一軒家ペンションでキッチンが客室にあり、禁煙です。カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、共用キッチンがございます。 常備薬が備え付けられており、駐車も可能で、有料洗濯も可能で、手荷物も保管でき、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには1人当たり5,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋内ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外の団体バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は20,000ウォンと計算され、乳幼児の基準人数に含まれます。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはカラオケ機器がありますか？",
            "answer": "はい、客室にはカラオケ機器があります。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "セミナー室、駐車場、洗濯機、乾燥機、脱水機、電子レンジ、共用炊事空間、共用トイレ、電気、カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。ただし、現場の状況によって利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー一軒家ペンションの客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー一軒家ペンションの客室にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が共有スペースにありますか？",
            "answer": "共有スペースにはカラオケ、セミナー室、バーベキュー場、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣にはファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 456
    }
}